賓穎和老鼠安單野有點似99年郭富城的桃色事件

又係比人偷拍，但最後可以大事化小
如果郭富城今時今日咁做，下場應該和許志安一樣

完全唔似

完

結論：樓主弱智

邊忽似

似閪

偷拍，然後想勒索郭富城一筆錢不成功，所以公開

城城唔咸濕先係新聞

當年郭富城結咗婚?